幫計數機換電入面啲programs會唔會冇晒？

部機用左4年好驚考考下math冇電

冇電啲字會暗咗 之後先會用唔到
利申：我部casio用咗7年仲有電

唔喺太陽能架咩

有二部唔好叻唔切

有2部就唔洗換電？

on9, 抄底哂條式佢之後換電再入過啦

入式幾分鐘入完啦

你係咪答緊我條問題

應該唔會 睇Herman yeung先知

佢有話答緊你條問題？ 屌鳩你唔得？